做緊now tv sales 巴打請入

約已完跟開個sales走左路
可以既留低tg聯絡下